[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59425713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425713/answer/166810913", "content": "\n\u5171\u4eab\u5145\u7535\u5b9d\u662f\u4f2a\u9700\u6c42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/167092758", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/166367364", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167360850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/167231779", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/166104567", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59506401/answer/167579385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u5728\u67d0\u9879\u6280\u672f\u4e0a\u5904\u4e8e\u4e16\u754c\u9886\u5148\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167689376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43092983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43092983/answer/165984055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u300c\u4e00\u7fa4\u7537\u751f\u770b\u7740\u5973\u751f\u6dcb\u96e8\u5750\u89c6\u4e0d\u7ba1\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31720191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31720191/answer/165826231", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u4f60\u6700\u53cd\u611f\u6216\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59662288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59662288/answer/167547702", "content": "\n\u5982\u679c\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5012\u95ed\u4e86\uff0c\u662f\u624b\u673a\u884c\u4e1a\u7684\u60b2\u54c0\u8fd8\u662f\u5e86\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31452164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31452164/answer/167471113", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u5df4\u897f\u7b49\u56fd\u5bb6\u90a3\u6837\u66b4\u529b\u9891\u53d1\u3001\u6bd2\u54c1\u7316\u7357\u7684\u300c\u8d2b\u6c11\u7a9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59417428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59417428/answer/165425657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u4ea6\u51e1\u80fd\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167153831", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59472418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59472418/answer/166780977", "content": "\n\u5728\u732b\u5496\u64b8\u732b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167905793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48741493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48741493/answer/166587794", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u8001\u5e08\u85e4\u91ce\u5148\u751f\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u4e4b\u540e\u7684\u547d\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068646/answer/166665985", "content": "\n\u5982\u679c\u9910\u5385\u670d\u52a1\u5458\u628a\u5fae\u670d\u79c1\u8bbf\u7684\u5b98\u5458\u5f53\u6210\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u5bf9\u4e4b\u767d\u773c\u6020\u6162\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30912845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30912845/answer/165182148", "content": "\n\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u62c9\u9ed1\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/165348643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59244098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59244098/answer/167427025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u4e0d\u9519\u7684\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59639612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59639612/answer/167565403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728 2017 \u5e74\u575a\u679c Pro \u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u8bf4\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29517463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29517463/answer/167614651", "content": "\n\u571f\u8c6a\u53ef\u4ee5\u591a\u4efb\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/165660903", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38602942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38602942/answer/131643510", "content": "\n\u4f60\u548c\u524d\u4efb\u5728\u5206\u624b\u7684\u7b2c\u4e00\u5929\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/167446459", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7684\u7687\u5983\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/167321219", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/164604704", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\u4f1a\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u6709\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167041736", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/164481833", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u6027\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759387/answer/165147573", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300c\u4e91\u5357\u5c11\u5973\u575013\u5e74\u51a4\u72f1\u540e\u83b7\u91ca\u300d\u8fd9\u7c7b\u65b0\u95fb\u540e\uff0c \u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167683050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166230332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165801877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51230530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51230530/answer/133040194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u662f\u300c\u5728\u4e2d\u56fd\u957f\u5927\u7684\u4eba\u300d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167431102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507655/answer/166016071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167306390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/167098472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59466595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59466595/answer/165809711", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u6781\u7a81\u7136\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u6761\u5927\u88c2\u7f1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22086389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22086389/answer/167193898", "content": "\n\u5f6d\u5fb7\u6000\u548c\u9ea6\u514b\u963f\u745f\uff0c\u8c01\u7684\u519b\u4e8b\u7edf\u5e05\u6c34\u5e73\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/166633896", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167282392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25114347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25114347/answer/165888889", "content": "\n\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4eba\u7269\u5f15\u8d77\u7684\u8774\u8776\u6548\u5e94\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u5386\u53f2\u7684\u884c\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167825318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167011452", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467580/answer/166509125", "content": "\n\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u6027\u8fd8\u5f3a\u5417\uff1f\u674e\u5c0f\u9f99\u7ec3\u7684\u529f\u592b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u5c31\u5f88\u5177\u6709\u5b9e\u6218\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/165655141", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971869/answer/166817494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u516c\u77e5\u540d\u58f0\u81ed\u4e86\uff0c\u800c\u97e9\u5bd2\u5374\u8fd8\u5f88\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/165140994", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/167211869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/166934243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595633/answer/167392498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u6566\u4e49\u79f0\uff1a\u60f3\u5f53\u4e2d\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u56de\u5bf9\u5cb8\uff0c\u522b\u5bb32300\u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167861653", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167480972", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166536116", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32021078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32021078/answer/166333090", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e2a\u522b\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u7684\u5973\u751f\u5632\u7b11\u6216\u770b\u4e0d\u8d77\u5316\u5986\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290040/answer/165611356", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u8352\u8c2c\uff0c\u5374\u6709\u5408\u7406\u7684\u533b\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/165034076", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24757877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24757877/answer/166961472", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u60f3\u770b\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\uff0c\u5510\u671d\u53bb\u65e5\u672c\uff0c\u660e\u671d\u53bb\u97e9\u56fd\uff0c\u6c11\u56fd\u53bb\u53f0\u6e7e\uff0c\u6bdb\u65f6\u4ee3\u53bb\u671d\u9c9c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167292743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166676509", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167540992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26584441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26584441/answer/167719481", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u4e11\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51208754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51208754/answer/167491540", "content": "\n\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u5c06\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31769875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31769875/answer/167433679", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5f71\u89c6\u7537\u4e3b\u89d2\u4e2a\u4eba\u9b45\u529b\u5e05\u70b8\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963470/answer/166376433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u5c0f\u8bf4\u6216\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u4ee4\u4eba\u9707\u64bc\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166650104", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167107607", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59435808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59435808/answer/165468878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7 C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166196348", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28683754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28683754/answer/82404081", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u591c\u573a\u505a\u517c\u804c\uff0c\u80fd\u5168\u8eab\u800c\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167541316", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28110330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28110330/answer/166043641", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425713/answer/167567108", "content": "\n\u5171\u4eab\u5145\u7535\u5b9d\u662f\u4f2a\u9700\u6c42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59666231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59666231/answer/167788528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\uff1a\u4e49\u548c\u56e2\u505a\u7684\uff0c\u53ea\u662f\u4ed6\u4eec\u5f53\u65f6\u552f\u4e00\u80fd\u591f\u505a\u7684\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54327706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54327706/answer/166879026", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u6709\u6218\u80dc\u6574\u4e2a\u6b27\u6d32\u7684\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59526896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59526896/answer/167345783", "content": "\n\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u5168\u9762\u5c01\u6740\u7981\u8a00\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4ee5\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53d1\u58f0\uff0c\u91cd\u56de\u5927\u4f17\u89c6\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59497935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59497935/answer/165877221", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u89c2\u5bdf\u5230\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u5347\u7ea7\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58953251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58953251/answer/163872675", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u5b59\u8fde\u6210\uff0c\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u4fe1\u8bbf\u53f0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167582084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/165820287", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59585061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59585061/answer/166705346", "content": "\n\u5341\u4e8c\u97f3\u7684\u5730\u4f4d\u672c\u5e94\u76f8\u540c\uff0c\u5728\u952e\u76d8\u4e0a\u5374\u5206\u4e3a\u9ed1\u767d\u952e\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/167401565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/165719081", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166725891", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/166069747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165928361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/165656590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59393960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59393960/answer/165285590", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u516c\u592a\u6781\u5927\u5e08\u6218\u540e\u79f0\u6015\u6253\u6b7b\u5f90\u6653\u4e1c\u800c\u4e0d\u4f7f\u7528\u5185\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167625793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20836351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20836351/answer/89256679", "content": "\n\u848b\u8f93\u7ed9\u6bdb\u662f\u5426\u662f\u56e0\u4e3a\u4ed6\u4eec\u5728\u77e5\u8bc6\u7ed3\u6784\u4e0a\u6709\u5dee\u8ddd\uff1f\u5173\u952e\u7684\u90e8\u5206\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165484370", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20813169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20813169/answer/90219584", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5927\u5b66\u91cc\u9762\u6709\u6e05\u771f\u9910\u5385\uff0c\u800c\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7684\u9910\u5385\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165542137", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59512146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59512146/answer/166284542", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4ea7\u4e1a\u8d85\u8d8a\u4e86\u4e16\u754c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u603b\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52612848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52612848/answer/165989879", "content": "\n\u4e0d\u662f\u7a0b\u5e8f\u5458\u800c\u4f1a\u7f16\u7a0b\u4e3a\u4f60\u7684\u5de5\u4f5c\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59641603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59641603/answer/167348994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016-2017 NBA \u897f\u90e8\u534a\u51b3\u8d5b\u9a6c\u523a VS\u706b\u7bad G5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59304356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59304356/answer/167310014", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\uff08\u8bef\uff09\u8bfb 2017 \u5317\u4eac\u5e02\u4e1c\u57ce\u533a\u4e2d\u8003\u4e00\u6a21\u7684\u8fd9\u9053\u7269\u7406\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59563333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59563333/answer/166847103", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5267\u300a\u6bd2\u67ad\u300b\u4e2d\u7684\u5357\u7f8e\u6bd2\u67ad\u8fd9\u4e48\u56a3\u5f20\uff1f\n"}]